
                      Jugosa y apetecible comedia que puede ser pasable y entretenida. Vemos una nueva faceta de Jean Reno que divierte a la vez que nos sorprende con sus habilidades culinarias.
        
            